用緊60926嘅入一入黎

想問下60926濾罐用到幾多次，
如果次次發夢都要買新1 pack會破產

聽講30日

唔可以咁計 係計你吸左幾多

如果好似上次金鐘咁，應該用得一次？

聽講用到40個鐘wo
當你玩全日 我諗應該都可以用3次先換

見到你聞到野為止

長期戴定後備 有咩事即係返後場換

6006+P100 = 60926

150+45

滅煙隊有可能
你自己戴起黎索兩啖試下同新既有幾大分別咪知囉

屌，60926買左$250

夢到3次零爆仲OK 不過已經決定換

60926 all in one 實貴啲

邊到仲有貨

濕水唔得

6006唔洗100，不過加埋502就差唔多150

如果做消防員既話要做all in one

用6092x

唔一定要60926
實測60923都一樣無味

用完入密實袋
應該用到兩三次